槙原敬之算唔算係日本史上最有天份嘅歌手

本身已經完全唔sell樣
佢仲要毒同性都爆過醜聞
但喺日本呢個咁嚴嘅演藝界都整佢唔死
到而家都仲係經典歌

後生把聲真係好撚靚
聽佢90年代啲歌
把聲 唱功 作曲 填詞 樣樣都好出色
個人認為係日本史上其中一個最有最有天份嘅歌手 真正天才